各位幾時開始對政治關注

過去我從不關心政治直至雨傘革命，各種拉布都成為焦點，同時跟 朋友討論相關話題時，我發現我既認知層面根本無法與朋友展開討論，之後我就開始接觸政治，而我最開始接觸既政治文章都係有關馬克思。你地又係睇咩同幾時開始?唔好因為我之前睇馬克思負皮我

我
香港回歸 > 金融風暴 > h5n1 > 董建華問非所答 > 美國 911 事件 > 炭疽信 > sars > 伊拉克戰爭 > 基本法23條立法 > 2003年七一遊行 > 2004年七一遊行 > 2005年董建華下台 > 2007年投訴聖經大行動 > 2009年反宗教霸權遊行 > 2012年反國民教育遊行 > 2014年版權修訂條例爭議（俗稱網路23條）> 2014年一國兩制白皮書 > 2014年人大831決定 > 2014年佔中運動 > 2016年魚蛋 > 2016年梁游宣誓及人大釋法 > 2017年反一地兩檢運動 > 現在

反高鐵同支那蝗婦衝關

當年為左考CE要諗例子留意時事開始

自從2008年教主黃毓民做議員屌柒班泛民同狗官才開始留意政治，2016年佢輸左，我就唔撚理，但我對教主不離不棄，照舊聽佢節目屌人聽到而家

雖然佢選輸左某程度上佢係舒服好多，但多得「帶妖」呢條冚家剷雷動雷撚死佢，搞到香港而家咁。而家我仲好唔撚鋸，如果我有錢一定搵人做鳩佢

由細到大屋企不停灌輸共產黨有幾仆街

早期去到好似1994年立法局選舉/主權移交前已經關心政治

雜帝開始

沙士疫症23條立法50萬人上街

12反蝗蟲開始

雨革

無需要過份神化教主。

碌能掟蕉

23條同五區公投

yt睇到毓民立法會d演講開始
依家政治乜都唔想理，wfc

中三四聽19才子~

2012已經有投票，但係都未係好知各政黨有咩分別。淨係知民建聯係仆街嚟
聽個FD意見投咗畀陳偉業(宜家好撚後悔)
雨傘後先開始留意政治，睇各政棍(香港冇政客，只有政棍)嘅表現
2016提名咗陳浩天，點知佢又畀人DQ埋

以後票都唔撚投